如果畀我揀要做一隻動物, 我一定揀做熊貓

人見人愛
有免費嘢食
有生存空間
有免費西屌 重要係處
根本熊貓生出嚟嘅職責就係食嘢屌西
懶懶閒食枝竹屌下西就有人讚賞
睇返做人
揾唔得多都唔使旨意有人會欣賞你
人根本連動物都不如
最起碼做熊貓, 冇毒撚呢個概念
做毒撚, 根本連女仔手都唔使旨意掂到
又要畀港女睇唔起
睇返熊貓
隻隻都係人生贏家
唔使做奴隸
所以如果有下世, 唔該畀我做一隻熊貓

我唔想扑嘢呀

羊仔 可以日日比我攬住